Sell Hong Kong新鴻基旗下主打年青人既VWalk今日喺南昌站開幕啦

身為年青人既你唔係唔幫佢整返幾幅連儂牆下話？

雞蛋！！

>shk
>主打年青人

下下都追住年青人黎打

年青人入去會唔會比老新... 呀係新鴻基....班食蕉放狗入去咬人?

集中番機場先? 檔野唔會走左去既... 還是有開幕家賓想一齊玩?

昨日先經過黎 都幾大
唔知入面放唔放到幾千人呢
去唔到機場嘅可以開條支線

當然機場重要好多
但有啲人應該去唔到
同埋踩Vwalk場喺未講機場之前已經有人提出過
俾各位多個選擇應該都無壞處
開幕日可以造成好大影響

今朝經過, 未正式開門
見到佢塊外牆玻璃咁乾淨就好想幫佢痴啲memo紙上去

今日好忙
要focus有機場 有醫護

好似今朝開幕
支持完SHK之後就過隔離搭地鐵去機場應該趕得切

理性表達訴求
痴下memo紙先啦

呢個係支線中既支線
有時間同就腳先去行商場啦

吓？新場？
外牆個logo東閃一忽西閃一忽仲以為係鬼場

現場好多人咁

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

主打年青人？
覺得佢要諗定主打收成期班人

開幕咁開心梗係要賀一賀佢

幫佢改名做連儂商場

入得去啦